點樣down戲落部iPad最方便

之前用開先鋒個player上ik88直接Bt啲戲落部iPad, 依家ik88收左皮, 巴打有冇好推介